徵女友

本人8歲每個月有500零用
長應徵者可加獲波板糖乙枝
利申有架單車 每日可車你返學校
有意pm

我無讀書好耐

唔緊要 我可以養你

冇人

你份零用俾晒我 Ok ?

利申 : 7歲

技術好 可以考慮
我指幫我砌模型

有冇龍炮?
CSO果支

有 我仲有長刃
考慮下我 我最多每個月請你食糖

求包養

利:6歲絲

pmed
有豬仔 會加錢

得四歲 要唔要

屌你老母想我衰11 你當我on9?

我地柏拉圖式戀愛到18歲咪得

諗起都興奮

唔比你

Pmed

幾歲

你仲爭我野

而家有口罩 招唔招到女朋友

慘。自嗨

嗨 情人節快樂呀！